大埔剪頭髮邊到好！！！

平時冇特別去死一間 唔知大家有冇好介紹呢

大埔撚去開粉嶺剪

咪撚去寶湖個間！
剪到我成隻冬菇咁

寶湖有幾間喎，即係邊間？

街市電梯一上去個間，望住富臨門
昌運近翠屏天橋個邊有間銀色招牌幾好
不過二百幾一次

唔好賴人

咪撚去昌運果間，剪到我成個冬菇咁

Hair pro

翠屏間風雲有個長頭髮紋身嘅髮型師好有心機剪
剪得都幾靚仔

聽個名都覺得MK

電梯個間根本係大伏，裝修前後都係冇嘜人幫襯。
銀色招牌個間我都剪過幾次 係幾好